係咪將掟磚，火魔法，掟匪旗落海統統當係狗做，你哋個心就會好過啲？

係既話你地好去死

好返屋企訓教

全部坐係度等拉算

學咩人示威

又話不分化不篤灰不割蓆？

又話核彈都唔割？

而家呢啲行為好值得羞恥咩？

點解要割蓆割唔切？

你行出黎本身已經犯緊法啦懵撚

我屌哂你地老母啦

推

要幫被捕告暴動義士就要咁做
收皮啦

對外咁講姐 相信大家自己人都明 都唔會割既

[案例討論] 塞爾維亞人教你，咩叫禍不及妻兒，請各位參考

負皮 > 上一負
其他人唔好覆 多謝

你覺得係咪係囉 有招唔識用 柒撚到咁樣

知唔知咩叫對外文宣
分化撚收皮啦

懷疑黑警有份同不割蓆有咩關係?
姐係如果係黑警做都要不割蓆?

好似小朋友咁
明明嗰啲嘢係真勇武做㗎嘛
而家畀人咁講搶晒真勇武啲功勞

有咩功勞好攞 坐監功勞?
咁而加真係有黑警扮自己友 懷疑下都唔得?

3毛post 唔好再回 由佢沉

唔知
所以咪話佢成個小朋友咁

好多人唔明就真

係你自以爲好多人明

下次真義士被你哋當臥底咁捉

成場鬥爭就會散

無錯

所以帶風向嗰班人根本係解散軍

將暴力行為歸落黑警可以

但係係義士用嚟自辯

唔係對外文宣

根本藍屍係唔係都當係示威者做

你哋啲所謂文宣對藍屍唔會有效果

只會攪到自己人好亂

樓主on99

收皮啦解散軍

係呀係呀，攬住d功勞去坐十年啦
去到法庭話冇人教自已上哂身啦

唔係，反而應該食正喱樣野加劇